［突發］香港地鐵發生MMA 打鬧 全過程被記錄 紅衣男一挑五

————————————————————
地鐵

香港人！大件事啦！

「突發 」樓主老母比上萬連登仔問候

好撚大件事
圖同片都冇仲大件事

正

有記錄 紅衣男好勁

香港人請多加留意！

夠鐘食藥喇 記得聽日要返庇護工場

香港人請多加留意時事！不要在家中做廢青！

Goal!!

條女幾索

識貨

MMA 現場報到！

舉牌妺來了！

正評引伏

咩名